[WhatsApp貼圖]老衲金句大全

過份宣傳 物極必反

ccccc

本俠正式宣布：呢系列sticker實用指數係負

欽此

唔記得轉AC

都幾柒下

唔柒點解叫衲dee

有無tg 版呀

冇煲衲？

遲啲會整